而家入幾手領展點睇？

而家66蚊，諗緊會吾會上返90蚊高位

入

2合1咪得

收下息都可以掛

收息就唔會係領展啦清

2合1
跌完再2合1

2合1姐係咩

奶茶咖啡2合1
未飲過咩?

未 想賜教

入匯豐，3年內升上150蚊